# VideoCoursesDemo

Здравствуйте! Это **демонстративная** версия одного из моих коммерческих проектов. Часть кода и данных скрыта по желанию заказчика (из этого проекта было вырезано ОЧЕНЬ много). Тут вы можете ознакомиться с моим стилем написания кода и с частью моих навыков. **Сам проект лежит на ветке master**

### О проекте:

Это бекенд для платформы онлайн курсов

*Функционал*

* Хранение и изменение категорий, подкатегорий и самих курсов
* Регистрация и авторизация по почте 
* Хранение вводных страниц курса как набора текстовых блоков разных типов в определенной последовательности
* Функционал подписок
* Функционал покупки отдельных курсов
* Реализация хранения и редактирования текстовых и видео курсов

*Стек технологий:*

* Python
* Django Rest Framework
* PostgreSQL
* Docker
* Nginx
* Celery
* celery-beat
* Djoser
* Сторонние АПИ для оплаты и др.

*Итог:*

Проект был сдан в срок. Пожелания заказчика были выполнены полностью
